沙田人要即刻開花

無論做乜野都好
中大已經出現人道危機
係唯有引開班狗先救到佢地
火又好水又好係新城市做乜都好

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

救救中大

推，但無力

推

救中大方法，全面癱瘓

推呀屌